嚴選最正蛋黃醬

韓國人仔牌+5
天使仔+2
卡夫-1.55

up

1

剩係食過BB牌, 通常撈罐裝吞拿整壽司, 其實就咁撈飯或點好多野都好好味

就係呢個bb天使 好好食

有冇其他介紹

你呢隻係支那製造

天使仔好似有蛋黃醬

唔緊要

試過好多牌子，
最後都係買番日本BB

hellmanns

價真棧買 食完翻唔到轉頭

want eat